(估國家)工人兩度強姦婦人 挖陰道圖清除精液 被告罪成判監17年

2017年5月20日 星期六
星洲孟加拉勞工人兩度強姦中國婦 挖陰道圖清除精液 被告罪成判監17年及鞭打24下

新加坡前年發生孟加拉勞工強姦中國婦人案件，當地法庭昨日裁定被告強姦等4項罪名成立，判處監禁17年及鞭打24下。事主是在新加坡讀書及工作多年的41歲中國婦人，她前年在當地一個公園內，遭24歲的孟加拉男子持刀威嚇，再拖進叢林兩度強姦，兇徒事後更試圖挖出事主陰道中的精液，聲稱以免她懷孕。被告否認控罪，作供稱時指女事主是被他的大叫聲「嚇死了」，法官指其供辭怪異、令人費解，判處他強姦等4項罪名成立。
其他報道：【網戀中伏】與年長22歲大叔網戀4年 台少女瞞父母與愛郎結婚 婚後3天驚覺丈夫個性怪異急離婚
24歲被告為孟加拉籍建築工人帕莫尼克‧利通，被控於2015年2月8日下午，在新加坡麥里芝蓄水池公園持刀將41歲女事主拖進叢林後，兩度強姦及逼她口交。被告完事後，試圖從事主陰道挖出精液，並留下50新加坡元（約港幣277元）予事主購買避孕藥。事主其後報警求助。
警方在案發翌日於事發叢林找到涉案的摺刀，根據刀上指紋確認被告的身分，而事主的內褲及體內均留有被告的精液，上衣亦有被告的DNA。
事主在庭上表示，事發後3個月幾乎每晚均從惡夢中驚醒，夢見自己在森林中被人追着跑，又擔心若朋友或同事得知她被強姦，「我要怎麼活下去？」
沒有律師的被告在周四（18日）答辯時，堅決否認曾與女事主有肢體接觸，又聲稱沒有帶刀。他辯稱在公園遇見女事主後，跟着她走進叢林，他大聲叫喊希望嚇嚇事主，結果事主當場被嚇死。
法官回應被告的供辭，指女事主顯然未死，「否則這應該是世界上首起靈異審訊。我沒看到任何超自然現象，只有一名受創傷的女子（出庭作供）說服我你犯下的罪行」。法官形容被告供辭怪異，令人費解，指他出於絕望，無視眾多對他不利的證據仍矢口否認罪行。
主控官提出，被告是有預謀地在光天化日下犯案，受審時又提出荒謬供辭，顯示他毫無悔意，又指本案有多個加刑因素，被告行為魯莽，不顧事主安危，強姦時力道之大令事主高聲呼痛，要求法庭判他監禁最少20年及鞭打24下。
被告最終被判嚴重強姦、性侵和虜等拐4項罪成，另外兩項偷竊和蓄意傷人罪則交由法官下判時考慮。被告得悉罪成後求情，稱自己犯錯及沒有第一時間認罪，又無聘請律師，請求法官判他最低的刑罰。他最終被判17年監禁及鞭打24下。

17年咋。。。

居然唔係印度

鞭24下唔講得笑

24下羅友唔洗要

其他報道：【網戀中伏】與年長22歲大叔網戀4年 台少女瞞父母與愛郎結婚 婚後3天驚覺丈夫個性怪異急離婚

又要中出,中出完又要自己清潔番,咁打飛機唔好？

飛機杯用完都要洗啦巴打
你唔係咁污糟呀

24 鞭... 慘過17 年

咁似奪命較剪腳叫周星星挖晒D空氣出嚟咁

on9.....新加坡都夠膽做d 咁既野...去芽龍唔得既...

我好在意個標題highlight錯色

係咪插到呀，咁你就挖呀挖，挖曬d精液出黎